有冇law撚解釋下法庭禁制令？

上網睇都唔多資料
但係近排阿豬阿狗都可以申請禁制令
狗屎垃圾都可以申請禁制令

其實禁制令本身個目的係咩？點申請？有咩效果？
同埋最重要係，要幾錢？

有冇law撚可以解答下

推

簡單講建制黑警入乜柒禁制令都批，其他人就慢慢等

最主要睇下局長係邊個

有冇多啲details